Sleeping dog出續集嘅話，你希望加入啲咩原素？

我先 劇情加入中共政治鬥爭 符合蟈情

強姦犯

休班警任務

地圖整真d 同埋有得過海

徐步高

呢個真 行古惑點可以唔去MK

叫雞

有得打蝗打蝻

開發商執柒左喇

老廟砵蘭駱克道

版權好似俾SQUARE ENIX買左?

蝻 蝗

Safe house係劏房

睇篇報導好似話原本諗住將版圖搬去中國 行雙主角制？
我諗就算再整應該都係要自己集資之類架喇

如果自己集資梗係整埋九龍新界啦 同埋個故事可以唔同發展 唔好得一條線行

軍火交易，恐怖襲擊
原來 源至 至不公平的對待 和 不滿
有警察同古惑仔成為工具，政治角力，
民不聊生，
政治 影響 幅業 產生 龐大利潤
白色恐怖，
主角同 同伴有意見分歧，同伴 遭遇 悲慘對待
最後 主角係了解以上事的事實，
開始良心同服從 有掙扎
要繼續 成為sleeping dog 或 選擇服從 成為 real dog

個陣玩真係超迷 代入晒
渣跑車溝女 香港人必玩

sleeping dog個打交系統真係舉世無雙

官商鄉黑

紅黑雨八号風球d人仲要返工
紅西隧大塞車

号你個老母

屌你老母

元素

佢個格鬥系統好似跟batman

三主角
車手
it狗
賭徒

港鐵